求Bluetooth手指推薦

最近入手左個無線耳機 想係電腦到用 煲機亦都方便啲
求Bluetooth手指推薦 size唔重要 因為都唔會帶出街 最重要唔delay

同求

是但買隻5.0 就得啦

PUSH

agree